點解啲人覺得自己實做到英軍

好似肯去考就入硬咁

好難考嘅咩?
應該唔係好多人想做

係無得你揀又唔係咩特別部門，苦力一向唔嫌多
我尋日先同銀行入面條友吹水話去到報名做苦力

我個flatmate死肥仔都入到伍喎仲要得170

英軍根本請唔夠人
過到體能同背景審查一定入到

但英文唔駛好好咩
聽order都要啦

如果人地肯去試既話無問題喎，至少肯行出一步